好撚黑暗呀屌

睇完黑警行私刑條片之後，我成日咩無做過，我想像唔到仲有幾多黑暗係cctv背後，我好嬲，同時都好絶望

我屌

我諗大家都係
好毛骨悚然

借po，一齊上twitter做文宣！

唔好絕望，黑警會有報應

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得有用幫手推下